朱sir表示：出咗冊之後仲威過以前，同班大明星攬頭攬頸

吹呀？
笑佢坐監？
你地有無得同大明星攬頭攬頸，影相拍片呀
收皮啦你班廢青